邊間元朗茶餐廳部電視機

唔系長開播住TVB既話
小心白衫人教訓你